μ's永遠愛好者bin c交流區(3)

無謀な夢から始まって
奇跡のように全てが繋がって

たくさんのありがとう

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

新田惠海
2016-10-19
新田恵海 LIVE 2016 EAST EMUSIC~つなぐメロディー~ [Blu-ray]

2017-04-19
5thシングル「ROCKET HEART」

内田彩
2017-02-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music~COLORS~Road to 日本武道館」 Blu-ray

2017-03-08
「AYA UCHIDA Hello! My Music ～COLORS～ 海辺のVACATION」

三森すずこ
2017-04-12
7thシングル 「サキワフハナ」/ 「恋はイリュージョン」

2017-03-15
LIVE TOUR 2016 “GRAND REVUE” FINAL at NIPPON BUDOKAN ライブBlu-ray

Pile
2017-04-26
3rdアルバム「Tailwind(s)」

飯田里穂
2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2016-05-18
TV フューチャーカード バディファイト トリプルディー ED「ワク☆ドキSHOOTER」/奈々菜パル子 (CV.徳井青空)

南條愛乃
2017-05-17
6th シングル 「光のはじまり」
南條愛乃 feat.やなぎなぎ「一切は物語」

2016-07-13
2nd フルアルバム 「Nのハコ」

久保ユリカ
2016-12-07
3nd シングル「ありがとうの時間」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

(post7)
開post範文：(開post請copy呢度)

有野要改/加減請寫低

留名 bin c

繼續bin C

我以為係可攝影live, btw emi個音樂劇4/2果場係可攝影，但好似冇飛，網上得返兩張連位

新po留名

...

空丸果次係買野就有得影

就快可以離開香港

終於有更新到啲碟

下星期六都係唔開fb保平安

水豚一生推留名

welcome

徳井青空
2016-05-18
TV フューチャーカード バディファイト トリプルディー ED「ワク☆ドキSHOOTER」/奈々菜パル子 (CV.徳井青空)

岩架啦，開個po bin 下 c 啦
都執7左啦

新人留名

大佬

聽講你有合照

呢到個個都同講自已偶像影相 除左我之外

聽講你同過pile影

點解個個都咁有錢
又全特又飛
好撚葡萄

好勁呀同pile影...

呢度都唔係好啱我呢啲小薯
潛下先

留意到呢邊對新人好唔友善
明明我都冇合照

大佬又走

訓左冇睇，咁快新post

好撚忙仲未得閒聽tsunraji

你係新人咩

呢個咪咩哲學大帝

今集正

係⋯
頭先先睇完第一季第三集

好感動 竟然可以開到（3）
7th倒數24日

佢好似仲全通asia tour...

全通

我敢肯定呢度最渣嘅係我
相冇，Live又冇去過

唯有跪多啲巨巨們(尤其是同人合照個嗰)

pile港一

可能奶下佢地鞋底應該肯俾抱下大腿carry 下ge

我上年ads聽到幾首歌已經好滿足了

好鐘意Shine好想快啲聽全首

曉我都係鐘意淨鋼琴版多啲，多左啲弦樂反而有啲亂Rocket Heart就越聽越好聽

窮j留名睇巨巨飛

又串我無去過PILE D event同live 就轉推

Shine全首好正，認真

............

ching 係咪會然比比鳥？

會員比比鳥勁好多...

終極大佬.....

佢都唔識真係好打極有限...

唉..
唔知點解..
今晚特別唔開心..
可能因為踏入左3月..
潛意識不斷提醒自己..
Final Live將已一年..
唉..
我真係好掛住μ's呀..
今晚聽佢地D歌...
無論聽到邊一首...
心情都依然難以平伏..
每一個旋律都充滿住各種回憶...
唉..
都係唔講啦..
廢文..
純粹想搵個地方宣洩一下..
大家可以不用理我..

..
..
..

我唔係會員比比鳥，但我識佢

搵左幾篇打飛機文黎睇
睇完好sad 好想見佢地呀

可唔可以分享埋比我睇..

search μ's奇跡 lovelive奇跡
好多

能夠遇上μ's真好

又識我大佬比狗。。
比狗ot 緊應該唔會上水。。

收到風佢轉左推大橋

hego

佢飛左幾次睇hego

又飛 個個都係咁飛

聽講每個星期呢度都有人飛日本

好似有人搬埋過去

唔出奇 聽講佢好似用左1年既機票錢 係日本新宿買左個單位

做乜嘢...

呢到點解可以咁多大佬

CLS...

有生之年可以見證到d 大佬。

係小弟到左老pat pat 之年, 都可以同人吹噓下丫

多謝大佬

新人留名
各位大佬多多指教

一日已經就快100

等咁耐啲嘢終於到 , 我依啲小薯仔為有咁樣支持下

Rich...

cls...

ho lun rich....

bin c post日常

勁.....

痴線 有錢到

各位大佬係咪都番工多
小弟學生最多只係買幾隻碟支持下

有個傳說就係..
以前有個會然初中獨自去日本睇KON...
中六DSE前去睇FLL
DSE 過廿分入大學

唔知呢個傳說係唔係真呢..

聽講港大牙醫科

痴孖筋

醫巨。。。

希望我可以步到佢後塵

呢個binc post真係不得了
我都係出返去先

who

bin c係咪bin我地

以後入來淨mon post算⋯

啲巨巨多到
如果有下個po改名做巨巨出沒區

巨巨朝拜區

one room 新ending三森好似用UMI聲唱

其實似本音（佢本音唔高，睇訪問/電台節目聽得出）係唔知點解成日用細路聲/高分唱

Ging

下個post叫巨巨朝拜區(4)

朱夏巨巨
幾時出來教我日文

神田神明bin C祭

kssn ig段片

勁 現場

小原巴講呢啲

係空丸twitter度偷咋

bin c得兩日 下禮拜去已經冇

希望新曬第2季唔好再BIN

應該唔會再bin啦
第一季應該係因為要吸引舊人所以先bin
而家呢個時間點冇咩可能再吸引到舊人
如果我係官方我會整個劇本係可以吸引新人同keep住原有fans

利申 冇睇過新曬動畫

ヨーソロー
好難相信唔睇
當普通動畫睇咪得7.7

話會做三季

黑到咁

其實都有機,始終第一季無咩進度咁滯

聽講啲三森巨巨好惡

三森推...............
唔好提了
講過一次壞話之後
我再無入過日本境

第一季棄權；第二季決賽出局；第三季先冠軍

對唔住 我下次唔敢鳥

睇路啦ching。。

斷鳩估

我幫老婆拍的
是否很可愛呢
您地睇下好啦
唔好咁多幻想

又要拜啦

真身出現了

Don't FF too much

chi sin lo.....

FF我係FF係咩玩法

？？？？？？

出現了

原諒我

唔知佢地幾時會番來呢

Rippi 這幅相做咩事

Old news is so 唔識串

亞衣奈bb好可愛

cfu...

想問有冇巨巨知，神田神明仲有冇希果本朱印賬賣？

再次翻煲完LLSS都係冇咩feel

遲d有機會睇埋1st live吧

啲巨巨飛哂去日本 唔得閒答

不是巨巨所以唔清楚

我估都係

我11月果陣買左本..
你都係問返上面班飛行系巨巨吧

小原巨巨現實應該幾靚仔

我真毒窮矮瘦毒柒

有工開

emi Kawaii

今日同EMI開工, 羞恥PLAY

巨巨張相邊到嚟

雜誌scan

不用說了

勁

巨巨

原來又係借啲易曬

慣了

其實神田明神仲有冇LL周邊賣
我見佢官網都冇LL嘅資料

又scan得幾好

2月頭去仲有 依家唔知 要問問小原巨

依家唔係要係神社玩街機SIF咩

神田祭有街機試玩

我六月頭去
依家神田祭應該有好多野賣
希望到時去仲有

我三月尾會去, 到時報告下仲有咩賣

做咩成日抽我水

gay

您也很想要吧...

本野好似出左1日無耐...

最近出街好驚比班水水人打

點解咁講既

上次單野好似搞到班水水人好唔据班老女人推

如果彼此雙方都能互相理解就好了
不過基數大 , 總有D低質的

發生左咩事
我新人咩都唔知

下 我兩邊都推架wo

其實係偉大既組國scan架
利申：投左共

咩事？真心一問

講緊水區單花生？

係，彈琴個件事

睇返今日啲repo都開心

新楠大法好

真係幾鐘意呢對組合
得閒重溫番希果散步先
話說呢度應該有巨巨去左現場睇我老婆浸腳

老你老母，我老婆你都敢認，瞓醒未

又FF....

邊到有FF

你老婆不是新田惠海咩

生足

比人話扮野，好似係，動畫好似都騎劫LLer

要睇過先知係唔係扮出黎

WFC

HI 廢鳩

SOR...

去左上海未

飛都冇飛過

扮夠我未..

Hori_Eriko (3F)

我係港三

勁到全港第三..

至少有啲fd睇過都過都話，如果咁好戲佢不如去做戲算啦，至少唔覺得係假，真係純粹出意外，無咩陰謀論
利申：唔係水水人，同埋唔會特別黑水團

如果唔係假既,呢個意外真係幫水團加好多分

禾睇jor 2次刀覺duck 假

收爹啦ching

有冇睇MH live，Emi都試過失聲唱唔到喎 ，表演出錯常理係唔停晒，係會繼續run落去，你睇彩彩live忘記歌詞，樂隊有冇停，彩彩都份繼續到記得歌詞個位唱返，我覺得終斷表演係失格行為

利申：以上斷鳩估

就算出錯係舞台效果，我認為唔關聲優事，係爛鐵嘅問題，三社搵得依班小妺妹，都係想容易控制姐，講真三社依家嘅做法同μ's嘅時候相比係更商業化

如果主唱有忘記歌詞 失聲我覺得繼續落去都正常
但係音樂部分出錯仲點繼續

其實有無LINK睇下

其實事發一剎那
好多人都唔知咩事
甚至以為係官方新預設情節
直到鏡頭拉近左
大家都清晰意識到原來並唔係預設情節咁簡單

或者咁講
我可以理解冇睇live既人點解會覺得係假
因為畢竟有D事情要親身經歷過先知
如果真係想知事件究竟係真定假
唔好信人（包括我）
等BD出左問人借又好或者等流出片段都好
點都好啦
總之就自己去睇一次
如果自己覺得係假就係假
自己覺得係真咪就係真

同埋老實講
除左睇live外
如果稍微有留意一下班聲優資訊
相信對判斷事情的真與假都有幫助

退坑賣物,有意pm++++

大家都係唔好繼續討論拉拉新晒嘅嘢，唔係一陣又比人花式晒，傷害到

pmed

D pile港一二三出晒黎....

收唔到pm,係咪玩野

好大勢力

退坑賣物 平另一位會然5蚊
另收朱夏bb goods

認真賣物...

退坑潮

咁幫手接收未

做節目新楠、新内真係好睇，節目效果好好，emi去妮凜花唔知點解會變左做感性節目 ，去希繪就變左NTR向，完敗南條

冇錢接，有錢都上貢左比emi同KSSN

Kssn成日講話同fd去左做咩
死都唔肯係南條面前講係邊個
但上其他人節目就好快講果個係emi

咁你貢左幾多

仲有播果段海浪錄音，一嘢K.O南條

好少咋，買佢三隻碟姐，點同啲巨巨下下全特

得過三隻仲講出黎

請巨巨原諒

唔係好多啫
仲有兩張海報
兩條毛巾
一枝kb
一件衫

你好似都差唔多

GOD...

勁到

日常

計漏左
仲有兩隻新album同相

Cfu

有冇人收CD

我同你講呀... CFU

其實到底咩係cfu

同問

同問+1

cfu=小原

成日見人講 殺是架 cfu 唔知咩意思

Fashion既野我真係識條鐵

cfu都唔識 好打極有限

三森

sor囉

cfu=師傅=you

原來係咁解

cfu令我茅塞頓開

Cfu 大人

做咩事...
其實我亂講

我emi都係得親簽

新all大法好

cfu明白了

新All=EFC

係百合

新All指其他人都有

是會然三森鈴子

cfu

小鹿1st live了

飛未？

呢個會然唔是轉左推後生女咩

突然有個唔識嘅日本人like我上年四月喺twitter po嘅叫春文

boss

share番出來比大家今年應下節

小鹿第一集專輯

Rippi空丸

搞笑藝人

lm

退坑賣CD

慘,冇人收

學三森推派碟吧

你派未

派未

最驚派都冇人要..

表示有人派三森即仆去收

即係你有得派？

可唔可以派your is all?

得1隻冇得派

堅？

有咩先？

佢齊cd每個盤各10隻,bd都係

得咁少我都唔好意思話自己有買到碟支持

新仔表示得兩隻

7single支唔支持下

已訂，加埋武道館BD
Btw好想要佢款卡

其實有冇人知佢bd live幾時公布

公布啲咩

自 我估7單係抽bd live
但佢又唔公布 又就快出

咩Bd live?

賀大壽

上年5月去日本買6single都冇抽到
冇地址，抽中都唔關我事 ）

轉運幫到你

好勁... 買碟都去日本買....

一年一次去旅行咁啱路過喳

求教
（以為諗住識個日本朋友就得

飛一定唔可以轉運
上次武道館張飛係開show前一星期先寄
冇可能拎得切架

你搵代購果d幫你搞好過

emi事後物販大量推出，又要破財

頂竟然出左高清熟肉... 笑到我

....

嚇到㩒錯掣

真南推緊係要睇晒佢

點解我覺得阿醫生有啲似達哥

我都覺得似...

考古學家

阿醫生原來係拉打嚟

我都覺

話咁快就3月中

大佬又要全部都買

等睇大佬全收

睇埋花絮，南條手握力應該同里P同級
不過，爆杯過下真係搵命搏，南條驚到面都青埋

隻杯唔係玻璃黎
好似係用糖做

又係毒

又鞭一個鐘屍。。。

啫係會點鞭

又係D回顧姐

人來拿bin

之後先睇返

係糖做, 但咁近距離彈到眼都會出事

執柒左都唔放過

退坑賣CD,求人接手

有新野都唔播

pm jor

pm jor[/quote

垃圾營運

播都播水團啦ON9

頂，件線衫冇晒大碼

μ'sic forever

仲有半個月可以拜山lu

拎kb拜山

又飛

係香港拜咋...

有人收CD未,真係放...

覆我pm未...真係買...

我都想G持 PILE 但我無錢

交換kk?

唔要老女人呀...

你港三呀CHING...

港三應該一年都飛10次....
點會冇錢...

覆左...你唔睇...

Pmed

回左...

今日係Pile日

港一全通cd 發售 event
港二全通 asia tour + birthday live
港三 係只可以飛5月1 2 event

留意到一二三係排名唔係你咁分

媽阿好撚毒

想問各位間TSUTAYA，online訂野係唔係要站取先有特？

唔係
利申聽人講

哈係

Thx，兩位大佬

唉，搞左咁耐，原來唔收海外信用卡，連JCB都唔得

Tsutaya 攞都可以無特

依到啲人自己去拎

佢早兩個星期出，我就可以自己拎

你講緊自己...？

Cls

你吧港三

輕輕的1bin

海未生日快樂

生日快樂

Umiちゃん生日快樂

UMI生日快樂

你港一....

KSSN 生日快樂

海未ちゃん、お誕生日おめでとう

happy birthday to umi

咁請問邊間代購穩陣？

淨係知有間代購有場live完左先搵得返張飛

kssn 生日快樂

清有無提示

佢係日本住。。。

買買買！

亞洲第一

原來個名咁解

肯覆pm未

覆左...

又bin

bin得好

old women

迷老

好多人迷老 唔鍾意小妹妹

利申：迷最老果個

我都係迷最老果個

再覆咗 check pm

呢度啲人 少女唔鋤愛呀婆

百貨應百客.jpg

你迷邊個老

最老但睇落最後生...

小心三森推

迷3.14159 26535 89793 23846 26433 83279 50288 41971 69399 37510 58209 74944 59230 ...下略

因為係吸血鬼

On9

小繪里

7日推到500

希望下個po唔洗再鞭屍啦

平放cd 詳談

迷最後生個個

1001

ok

朱夏？

1/4 著FL TEE去睇SAO

ME 30帶FL KB去睇SAO

我刀系
係香港睇

.......

依輪興賣碗碟？

努力返工 買買買

退坑放CD,1隻都放唔出,慘...

二階

執柒左，連坑都退唔到

我大佬幫到你 放心

其實係退左,只係放唔出

仲有15日

抵呀
全特咁撚串

全特

有冇人可以教我街機sif點玩，點先可以換隊長？一開始揀eli但係umi個生日活動要umi用先解到

你街機附近有部特別小小嘅機俾你地抽卡同換隊員
但入去第一下就要俾錢 利申聽人講

我都想玩
香港幾時先有得玩

又識

巨巨成日飛點會唔識

好彩退左坑,班on9又要買,睇人仆街一向最開心

蕉fd子入bang dream坑

洗夠版未..

入jor 利申中左4星

吾小心1抽中左大橋

11連？

狅轟，不過今次終於搵到個識影相同識design 嘅

可以一次過欣賞派派唔同的樣貌

老女人

終於認迷老...

藍色果張以為emi...

岩岩DL左,玩左陣

點解會較通知咁on9

影2張想就想呃人錢咪玩啦

咁多特揀一張好難

首歌名改得妙呀
成場空哂緊係not found

冇開...
但入去睇相比佢十年囉

pile唔係好老姐

學emi推果位大佬 全特

個件垃圾退坑

個場咁撚大坐得少少人，緊係not found啦

聽講港一上報紙...

大家好！

距離fripSide LIVE TOUR FINAL
還有2天！！！

大家做好準備了嗎！！
等到LIVE結束、回到家之後
泡澡需要用的入浴劑
希望大家也能提前準備好！！
要那種去除疲勞效果顯著的！！！
認真。

那麼、我們當天見吧。
不能來的人們就遠遠送來應援吧！！
認真。

南條。

我好想去呀

怎不見你

我夠想3/31同4/1重臨巨蛋睇棒球開幕喇

乃絲飛左啦

到時咪又係係現場出現，扮咩姐

咁巴斯呢..

留意到啲派推好痴線..

你

你吧港三..

你吧港一

慘,又比人串..

why not both

港三都係唔夠亞一鬥。。

chi sin..

港一 港三係哂到 勁

唔係fS會員 冇得睇呢段野

唔好再串我依啲渣渣好嗎...

信仰唔夠

好似要有日本電話號碼先申請到

日本號碼都冇問題，有集運都解決到，最仆街係要日本手提

Old...

老。。

老到認唔到

我覺得張相唔錯喎...

無比較係唔錯，但同佢早兩日post果張比

emi特典

係老秋見到最近出果本書 張特幾靚

新書啲相係幾靚

仲要基本上都係私服

P到

你都笑

比較下

可唔可以唔好貼d老女人圖

咁貼後生妹妹囉

執左成年都仲咁多人排隊玩街機

咁你玩唔玩

玩到收鋪

唔似啲巨巨成日有得玩

咁高質都反...

阿拉伯皇后

高質

講還講。。

屌 又要洗眼 補血先屌

死返去隔離啦

係囉

喂，完全冇洗眼效果，重污糟喎

朱夏bb 高質

想洗眼的去重溫final live吧

識睇一定睇0 TO 1

係到放搞到朱夏比人鬧

佢地朱夏黑來
btw今晚有1小時鞭屍節目

我真。朱夏BB推...

太遲到場 已經冇哂光劍

咁有冇自備KBX打CALL
今朝見D人天未光就出發

派

番工

3.14

現場

係香港返緊工

我都影左

當然有 唔通空手打call

收到風你arena

chi sin

個個都飛日本睇live...

唉屌。。

打到fap fap聲

會唔會有人搬SSA個喼返嚟？

用六年時間努力嘅成就, 比人一出就超越?

上左神枱點超越

過氣女團

用幾年時間先得到個豬肉獎, 人哋話咁快就有

抵撚死 我水團最高

現場真係好難聽
水團不過夠後生!

聽現場緊係聽老女人吧

不過後生女真係好好睇呀

系牙 特別系朱夏牙

去現場GOD...

禾聽流出版

收到風南條變返8歲

想去流通買emi音樂劇嘅飛，有冇巴打可以推介間代購？

最重要並唔係繆思拎過咩獎
最重要既係繆思曾經為您帶來甚麼
準備今晚洗眼一小時吧⋯

求ＬＩＮＫ

唔係播完啦咩？

幾點幾點一齊睇

屌
原來我記錯左時間
真係播完

完咗啦 等字幕吧

想知?

公平咩

呢度到底有幾多人係日本

我好想聽secret of my heart呀

今日有 第4首

真. 後生女

下年係咪15歲

好後生 好靚

new hand leave name

你想要的 我們來造!!!

48歲

果然係新田太陽

真係越老越靚

啱

其實琴日嗰個放送係講咩

聽朝就要返香港做社蓄

飛夠未?

god...

係泰國曬燶左...？

飛夠未？

好耐先飛一次

Rippi影相一向同真人兩個人黎

黑黑地不知幾正

退坑賣CD留名

仲有11日

做咩 7th? 飛現場？

LV咋

講大話

今日第一次見到呢到某位Ching 米九 白背心 大隻仔... 好mk....

小原？

米九...

陳浩南個隻背心？

係......
金大背...
金髮 大隻 背心...
仲要米9
唉屌
做知唔約佢出黎交收

ching 照左鏡?

金大背

終於到啦

窮jj表示要等埋7th先一次過運嚟

7th巨巨

咁老都買...

買BD...GOD..

dvd都唔捨得買

屋企得VCD機...

得zip碟

我得磁碟機。。

全特抵撚死

周街派吧啦!

冇全特,買左1隻依家唔想要

得1隻點派

你個名有聲

仲有新人

一黎就俾巨巨笑 唉屌 我都係離開此地 好危險

唉屌

離地。。。

有幸見到大佬入post..

呢度加埋幾多歲

幾千歲
Btw

3764

呢到d巨巨話買就買

巴斯我大佬

聽講你全通live tour

我全通lv

全通手渡會？

Live view 都唔識

港三大哂?又串人

勁。。。又屌打。。

Why not both

32頁了 好波

輕鬆推一推

等25號就推爆佢先

而家推爆佢

貼下相先

我睇左做貼下祖先
So old

老到

退坑賣cd留名

推爆佢先

推撚爆佢

成班全通又全特 好狂 港一們互相吹奏

想知咁樣恰我呢個新人真係好？

愛乃推有邊個唔識你...真係想知...

大佬我同你共同進退

好巨。。

唔識咪姐係真.新人囉

唔識嗰啲應該捉去打靶

快啲捉我去打靶

想講 你地會唔會認錯人

應該係

Idc

其實係

呢度 d人有精神病
唔係輕度弱智就係有妄想症
認錯人好正常

好多愛乃巨巨

揾巨巨要上fb膠區水區揾先有

想識愛乃推 點做好 聽聞呢到d人個個都全通愛乃 SSA又arena

7月2

EMI做緊PIZZA代言人, 幾次節目都有PIZZA出現

我屌 我估佢7月9開 買左7月8機票

慘

果皇風采再現

佢係唔係為左唔撞某人2nd live既東京場 特登唔揀7月9

又買機票

師兄照左鏡?

而家可能變左撞老女人
老女人628

佢好似開正日架 上年都係

お申込みいただき、誠にありがとうございました。
厳正な抽選を行いました結果、当選されましたことをお知らせいたします。おめでとうございます。
楠田亜衣奈 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR
2017/08/10 18:30 東京 中野サンプラザホール
全席指定 2枚 ￥15,000

收到風佢好似去齊kssn嘅live

開始倒數喇 四月一

冇假
不了

犀利

今年唔開 唔會撞

堅...？咁我買機票架喇

大壽都過左慶唔慶都係咁
佢間野成撚日都遲到仆街先公佈啲野

μ'sic Forever

你返黎啦

退坑賣碟 pm

死開啦垃圾

我加推

一日無睇就見到個個都飛

轉推山崎

一生推？

hi 小藍

收到風呢到好多人都去左SSA 有無報告講幾正 小弟去唔到要係香港上班

今年神田祭變左SAO

上面果幾個全通fS...
我連八叔都未見過呀...

行常主題都好似就換，會換做烏龍派出所

全通環日

啲巨巨成日互拜真係好肉酸

原來已經一年喇

就快到執柒紀念日

不要再說了

係時候拜山

啲人會唔會喺Twitter整個執柒紀念日hashtag

應該會用返 #μsicforever

都就快比我地推完呢個po

有冇巨巨已經飛走左準備7th

福島勇士

仲有一星期就一年了

stop bin c..

I say

1234

you say

估唔到一年都唔3我就退左坑...慘

這是陽光點的歌

sunny day song

下次可以貼link嗎

洗唔洗寫埋慎入？

パシフィコ横浜 座席数 5千

walkure
ぎりぎり愛

呢度啲人會係其中

真係轉大場

有冇人玩sif會lag機
每次開場玩到30combo左右就會疾一吓
差唔多完又疾一吓

本田隊長

梳 錯post

老花唔怪您

shiny

垃圾iphone仲有人用

用緊iphone

我有時都會
sony

又花陽聲既..

正路

早呀

易家差唔多下下fc... 何來lag

大家準備好未

仲有7日

小鹿放晒成個MV出嚟？

asl 2017

2015 asl世界級

去錯地方？

μ's都有成員今年都會上ASL

2015同im@s

好似係

又一個自己作詞
唔算花陽聲吧

個個都自己作詞

HI 米九

就快推完啦 執柒周年不如繼續bin

唔係花陽聲, 一開口我以為係彩彩

ching 認錯人?

想去愛乃啲live呀

空丸真係好想μ's再重聚，動畫都搵返佢哋客串

有邊個

我唔識字唔知係唔係真, 但見有提彩彩, 小鹿同里P個名, 可能係類似旁白嘅嘢

空丸有喺佢個節目講過μ's對佢嚟講好特別，好鍾意
佢話佢係宅到唔會有人同佢過生日 ，但μ's係第一班人（好似係）同佢慶祝，佢超開心

有愛

不要再說了...

空丸生日近聖誕節, 所以唔會特登同佢慶祝生日, 因為會一次過聖誕節, 年末同新年一次搞掂, 加上學校放假更加無人同佢慶祝(真心慘 ), 係μ's班人連續同佢慶祝生日, 節目上慶祝有妮凜花同EFC, 私低下應該都有搞

Moment ring..

追po見到呢張高清圖 笑左

彩彩做完動物朋友又做動物番組旁白

stop bining..

輕輕的一推

其實我睇唔明塊板
啫係入面揀幾首嚟唱？

收到風係playlist

可以理解為佢鍾意嘅歌

好似係

呢幾日推埋佢開個新po吧

Omg 呢個時候moment ring...

好

唔好推咁快 已經969

想推po 大把潮文推

俾啲默契禮拜五先爆得唔得

Pile 3rdアルバム「Tailwind(s)」に日本武道館公演のチケット先行抽選予約シリアルナンバーが封入されることが決定しました！
また、店舗別予約特典なども公開されました！

用四日爆新po再開咪得

１晚都爆啦

而家推爆佢之後星期五前再推爆多次

快手

呢到有派推三大巨頭

收到風港一同港二 全特..

咁港三呢⋯⋯

係咪推架

冇人想開?

小鳥の翼がついに大きくなって

旅立ちの日だよ

遠くへと広がる海の色暖かく

夢の中で描いた絵のようなんだ

切なくて時をまきもどしてみるかい？

No No No いまが最高!

だってだっていまが最高!

Ah! ほのかな予感から始まり